幾時先肯全民無限期三罷

幾時先肯全民無限期三罷 罷工 罷學 罷市
無限期三罷根本係最低成本
前線手足 唔洗送頭 唔洗見紅
又附合和理非

以家搞乜撚野 搞左兩次都重係到講緊罷一日定兩日
香港人係咪咁撚痴線
永遠停留係口號式抗爭

今朝學生俾人咁搞法
唔係重要佢地留係學校俾人搞呀

重係唔想付出成本去抗爭 抗條撚咩

連冇左份工既覺悟都冇
香港人唔配有民主

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

和理非: 要翻工 點罷

支持學生出黎抗爭 勇武
大人就返工繼續搵錢
如果真係支持學生 就全民三罷
我地係要你地個人 唔係facebook比like & 錢

勇武又唔做
罷工又唔做
跳閘又唔做

根本大部分香港人就只想坐享其成

我罷左2日
身邊既人都話做咩罷工..
我好似自己單機咁

要香港人罷工難過中國有民主

學生無限期罷課 出黎集會 只係帶頭作用
要俾班重番緊工望下 對唔對得住呢班學生
最終目的都係需要全民無限期三罷
係無限期三罷
唔係一日兩日

罷完2日又復工，會罷好多都係中下層打工仔，

4萬幾人罷對個市影響不痛不癢，好快又正常返（等睇個市有冇郁到）。

反而今日出來三罷要承受清算風險，被炒被退學，唔永三罷就要真係被三罷

Yes，三罷根本係最簡單 直接既方法
學生被捕受傷 每名打工仔都有負責
可惜香港人唔夠團結 放唔低包袱樓奴

我覺得最ON9既一件事係 一開波講明罷兩日
係得香港咁ON9先做得出 罷兩日 鬼佬笑大個口喇

支持無限期三罷

真係好心淡...

無限期三罷

You will never be alone
罷咗兩日 身邊無人罷乜滯

我同你地感覺一樣 所以先要帶起風氣

人地華航罷工真係話唔開工就一直唔開
仲要係無dead line個隻
所以人地咪有民主囉

香港特產 - 輪流絕食 有限期罷工 唱歌示威

全民無限期三罷

醫護同機師肯罷即刻跪啦 醫護就算唔罷得 罷醫藍屍黑警都得掛？仲講專業道德 到時入晒集中營再慢慢保持專業啦

1925年省港大罷工罷足1年半
你班廢中連100年前既中國人都不如

已罷兩日 工程JJ